《有片》習近平主席視察四川 用現金買了一雙布鞋

12日上午，習近平乘車來到成都市郫都區唐昌街道戰旗村。在“唐昌布鞋”展示台前，村民熱情地拿起一雙布鞋想送給總書記，習近平笑著說：“我花錢買一雙！”

點解唔用支付寶？

有無諗過牙習可能唔鍾意支付寶

微信呢？

呢單新聞再次說出了當年孫中山應該稱帝好過玩咩民主
大陸根本就係一個鍾意有皇帝既地方黎

好落後呀

馬雲用信用卡都唔用支那寶

佢識用手機?

點可以比你知道皇帝個帳號

成團人都唔見有邊個準備scan QR code

維尼點會用支付寶，大陸d個人資料隨便都係淘寶買到喎

可能習大大唔識用支付寶/微信

佢應該無支那寶/微信account

微信錢包餘額用億做單位

明朝唔滅亡行君君主立憲一定超英趕美

其實有冇人諗過佢地可以隨便禁幾下
買咩都得

對鞋用咗佢人工幾多半去買?

其實唔使買，佢想要乜出句聲就有人送

党媒：在科技發達的地方使用現金是不文明落後的表現

克強去昭通年貨市場，到肉攤前問：「生意怎麼樣？」答：「平時挺好，今天一斤沒賣。」李：「為什麼？」答：「因為您來了顧客不讓進。」李：「那我買兩斤。」答：「不賣。」李：「為什麼？」答：「因為您來了，刀不讓帶。」李：「刀沒帶也行，就買這一塊兒。」答：「那也不能賣。」李：「為什麼？」答：「因為你沒來時每斤23元，你來了每斤18元，賣1斤虧5元。」李：「那就按每斤23元來一塊兒。」答：「那也不賣。」李大驚：「又為啥？」答：「我不是賣肉的，我其實是個武警。」李：「把你支隊長叫來！」答：「支隊長在賣昭通蘋果。」

這是正式定居的村民嗎？

習總人工得萬幾銀 好揮霍

轉個頭d手下去搶返對布鞋錢

林鄭都冇八達通啦
你地真係唔識架喎

好波

比人發現主席係用iphone 咪大鑊

睇吓佢用力撳落去個為佢特設，橙色既enter鍵之後個表情幾滿足
幾似社區中心啲耆英電腦班啲廢老

你估個個人可以好似特朗普咁貼地玩twitter咩

30年前嘅小學畢業生撚識支那寶咩

除左係文盲，仲係電腦痴

果日晚上，鞋販走去領演員錢

點解香港要比呢條廢老統治?

泛民班回歸支那派係咪白痴黎

小學畢業仲想點

國安理由

諗起古代啲故事
有某地區官係大官面前做戲派棉被俾平民百姓
之後轉個圈收返佢再派俾下一個
無限棉被生成大法
另加係大官面前做樣

袁世凱咪搞咗 係孫中山唔鐘意咋嘛

林鄭都唔識用八達通
雜種未必識用電子銀包

d陪笑聲

稱帝都唔輪到孫中山啦

唔識用

林鄭500比乞丐

穿球鞋
好牛b喔

維尼好落後

大家為左份工都笑得好落力

領導點可以幫私人公司賣廣告

習武帝南巡

假設習斤干用現金買了一對鞋子
而鞋子是斤干一個月人工的52倍
請問斤干的支付寶剩餘多少錢？

我穿美國的球鞋舒服牛B死了

你確定佢出入要比錢？

國家領導人應該唔會有私人智能電話，唔驚畀人追蹤咩

邊個寫劇本架, 呢場戲應該要用QR Code比錢嗎
捉佢去教育營

馬總統看手錶

貪官只會存現金放床下底，點會放銀行，支那宝，

刁大有無機會係世界上最有錢嘅人

之前有公安嘅資料庫係暗網出售
入面真係有維尼嘅資料

刁： 一定要好好獎勵你

孫文要玩獨裁呀
要成個黨去崇拜佢

隔番行啦, 睇死人

克強去昭通年貨市場，到肉攤前問：「生意怎麼樣？」
答：「平時挺好，今天一斤沒賣。」
李：「為什麼？」
答：「因為您來了顧客不讓進。」
李：「那我買兩斤。」
答：「不賣。」
李：「為什麼？」
答：「因為您來了，刀不讓帶。」
李：「刀沒帶也行，就買這一塊兒。」
答：「那也不能賣。」
李：「為什麼？」
答：「因為你沒來時每斤23元，你來了每斤18元，賣1斤虧5元。」
李：「那就按每斤23元來一塊兒。」
答：「那也不賣。」
李大驚：「又為啥？」
答：「我不是賣肉的，我其實是個武警。」
李：「把你支隊長叫來！」
答：「支隊長在賣昭通蘋果。」

真唔真呀？

有料獨裁真係冇所謂

對咁既爛鬼布鞋要160蚊人仔

我來付！

160蚊

手作仔

但係無料得把口
有名你叫孫大炮

欺君，阿婆仆街了

孫大炮係美藉華人笑佢

睇你信唔信

習近平按enter.gif

下次買串魚蛋都係新聞

100btc抵啦

維尼看手錶

知唔知醜架

有無諗緊牙習係用iphone，所以

牛b死了

刁總：微信支付寶我哋有監控，不了

食慣霸王餐
買野要強調用錢

聽俾人知買咗乜

搞個二次革命出嚟，唔啱心水就反，視法治為無物

維尼都唔洗著鞋
佢買鞋俾邊個

開賭場嘅人唔會賭錢
毒販自己唔會吸毒

習大大都唔帶頭用支付寶=支付寶等收皮

袁世凱才是對的，國民黨無退守台灣，大陸蔣經國都唔會行憲政

呢個無能嘅獨裁者，出街都要封鎖，你真係信有市民可以拎起對鞋走去佢面前，肯定做戲

主席有雙布鞋 擱在鞋櫃上
他常默默的盯著它望 彷彿注視著冷冷獄中的一個倉
不覺一顆淚 滴到鞋上 映出這段故事 很長 很長

仆街

維尼：槍斃！通通槍斃！